點解香港立會議員值9萬6呢個價?

個個開口埋口就為命請命,講到幾有抱負,幾咁偉大,既然係咁,就唔應該收咁貴。咁鐘意幫小市民,比到盡20k一個月都夠啦,你仲要本身開津貼埋呢樣買果樣,又有海景房仲想點?
再講,班仆街個個唔開會訓覺ansent,好應該扣返人工,唔係照full paid比佢,請埋啲19議員助理圍威喂,果堆人根本應該由aco ca代替,而且就一人登天,水鬼升城隍。

推

原意係想吸引班專業+高學術水準既人士去做議員從政,因為佢地做全職議員就必然要放棄本來既高薪高地位既職業,比九萬六就係果個補償
不過而家飯民建制+某1:69既質素...

全部呃飯食架啦，但無辦法，民智未開選埋晒堆垃圾

不如問點解副校都有呢個數

立法局話晒係影響全港

全部政府工都高得離譜, 我做到狗咁都得18k渣